Kokkora walla wallitsussele
Ranna mõisa koggokonna kohto polest
Üllemal nimmetud wallawallitsust saab siin selle läbbi wägga pallutud et selle Jaan Kallastele sedda käsko anda, et temma sel 7mal Junil s.a kello 2 pärrast lõunat seia koggo konna kohto ette peab tullema.
Ranna mõisast sel 5mal unil 1874
Koggo konna kohto nimmel
Pea kohtomees Jaan Lobba xxx
